Ik heb net een paar gehaaste regels van Jonathan gehad van Transylvania.
Hij is goed, en zal over ongeveer een week terugkeren.
Ik Ik verlang ernaar al zijn nieuws te horen.
Het moet zo leuk zijn om raar te zien Oorsprong Ik vraag me af of wij - ik bedoel Jonathan en ik - ze ooit zullen zien allen Er is de bel van tien uur.
Tot ziens!
